睇個勢拜登都係贏硬 早排移民台灣個啲點算

係咪又要回流

搬去火星就差唔多